Au 10 février 2010, j'ai donc achevé pour l'OCDE :

\vspace*{8pt}

\begin{itemize}
\setlength{\itemsep}{8pt}
  \item{Deux disques virtuels \emph{vhd} génériques et optimisés pour Hyper-V,
  l'un sous \emph{RedHat Enterprise Linux 5}, l'autre sous \emph{CentOS 5}.}
  \item{Plusieurs documentations de mise en production et de déploiement
  d'applications.}
  \item{Un suivi de mise en production avec résolution de \emph{bugs}.}
  \item{Un audit système et sécurité réalisé sur le parc de serveurs GNU/Linux
  pré-existant, soutenu devant les responsables techniques de l'OCDE
  concernés.}
\end{itemize}

\vspace*{8pt}

Cette deuxième mission a été passionnante pour moi, de par le challenge
technique et par l'enrichissement sur le plan humain, car c'est ma première
expérience professionnelle avec une organisation de taille mondiale.

Qui plus est, les différentes phases se sont parfaitement bien déroulées, et ce
succès a incité l'OCDE à renouveller des heures de support/développement auprès
d'eNovance.

J'ai également assuré en fin de stage la transition avec la personne
de l'équipe technique d'eNovance qui va reprendre le dossier OCDE.

C'est donc un client satisfait que j'ai quitté en fin de stage.
